[航空業嘅入一入黎]再罷有冇可能？

對8月9號去機場有以下睇法...

和理非
1. 除非我地塞到機場行都行唔到，否則飛機唔等人照開，我地未必好影響到內部運作，反而淨影響到果日嘅旅客，所以覺得淨係好似上次做俾外國人睇唔多有用，冇乜影響力。

勇武
2.勇武入到黎，其實冇野好做，冇得衝，唔通霸佔counter咩。有諗過衝跑道，但衝跑道就俾位啲狗入做野，就算唔放tg，直接開槍成件事都會合理化左，因為講緊係影響飛行安全，亦有法例可依，即刻捉人，加上係機場做太激烈嘅嘢會令我方形象大大下降，有機會影響民意，特別中游離民意。

所以！
基於上次罷工的成效，已經有差唔多¼嘅航班取消，成功影響到機場運作，如果重啟罷工可能幾日甚至更耐，成件事就真真正正影響到香港旅遊同經濟，我地又唔會送頭，若果能夠做到控制塔人員都罷工就perfect！

但唯一一個問題就係時間同日子，希望航空業嘅人可以討論一下，8月9日就係集會，可以嘅話就順住個勢！

五大訴求

Push!

Pushhh

Pushpushpush

推一推！

推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

Pushhhhhhh

我覺得彈殼展覽係OK

呢個唔錯，可以係89開幕

再大力推！

多d人推！

罷！

再罷！

推！！！

推推推推推推推推推推推推推推推

跟番日期由半年前開始既小遊行到而家 細數政府點漠視民意同黑警罪行

其實有冇手足收集咗

就咁罷工就夠，但要分層級，首先一週一罷，設立死線，政府唔回應就升級一週三罷，再一週五罷、無限期罷工咁去。

千祈唔好一刀切無限期罷，俾多幾次機會政府回應，等市民睇到係邊個唔肯合作。

P

之前有人收集左架，但要果個人知

五大訴求

推

短期內不建議
而且希望可以配合其他人再來一次大罷
（如果林鄭堅持不回應之類）

覺得咁多個行業罷工，最有用係航空

認真
下一個大行動係咪831?
831决定五周年?

但個人覺得大罷就好似打8號波咁，一兩日唔大影響，但航空hold死，第一公司難炒人，第二堅影響經濟

始終航空界既巴絲都有工作上、生活上既壓力
我地點都要比佢地回氣，幫佢地cover

所以等佢地睇到，佢地切身d俾到日子就好好多

點解塞滿無可能？ 上次都坐到1/3-1/4個arrival hall

幫手推！🙏🏻全城呼籲和理非接機同時！航空業要罷工！航空業與和理非同行❤️

但塞滿唔代表到啲咩，機場都仲係運作到

Push

我地係要加大力度！唔係話冇可能！只係佢地都罷埋就如有神助，同埋輿論就唔會淨係話得示威者自己打飛機，而家係機場啲人都唔妥你政府！

1push

做到both就perfect子！所以依家就差航空人

控制塔先係重點 控制塔嘅人罷工就雀仔都唔使旨意飛

努力幫推

呢個堅！希望佢地係黃

航空入黎！

求下你地

支持!!!!!

可唔可以救下我地香港
救下我地香港人呀

好撚傷心推爆

我覺得可行性唔高。
1. 只剩番兩日去推實在太緊迫，技術上好難召集到好多人參與。如果強制推行，效果一定大打折扣（相比8/5）。
2. 一個星期罷兩次太密，好多航空人其實抽一日出黎罷都已經好難。現實啲講，佢地都要揾食。
3. 如果唔係大規模大家齊上齊落，好容易比公司清算。一百個人叫做罷工，如果得十個人只會視為射波。

另外想提提果日千祈唔好有勇武，唔好比狗有籍口攻入機場。只要比佢地有籍口懷疑有人發動機場恐襲，真係可以大條道理實彈攻擊集會人士，TG都慳番唔駛放，直接打死我地。

五

大

訴

求

唔係話8月9罷工，係另揀日子罷工
Point 2 所以想知航空人點睇

缺

一

不

可

好難就咁一個界別去罷工
知道航空界成效特別大
如果係單一界別，俾人更容易秋後算賬
要罷就要好似5/8 咁樣先團結到
起碼到今日國泰都無譴責員工罷工

如果10號， 三日時間吹雞，覺得點？
其實係真係揀個日子，總之和李菲接機同時機場罷工～
其實85罷都唔係吹左好多日我覺得
但個點係要有人吹！
我地可以罷前一日去機場 好似公務員集會個晚咁 去機場一齊 呼籲機場人罷工！咁成件事佢地會覺得好多人陪佢地罷～

小弟不才，只能夠講眼見嘅地勤8/5睇法

人手不足早就唔係新聞。一罷工，藍黃綠睇法可以好兩極。黃固然覺得自己係為香港人出力冇問題冇錯，相反，藍綠只會覺得依班黃係借啲意攞正牌射波，而番工要做埋罷工果份。所以就話，耐唔耐一次大規模，可以。但短時間內密集罷工可能令一啲中立嘅綠絲轉色唔再撐黃。如果唔夠規模，分分鐘會有反效果。另外如果只係單單搞航空業，響應嘅人未必多。除非係最搞8/5果種全港性大罷，否則好難推到一大班人去參與。

要有時間俾人準備，意思係俾香港人有足夠時間改行程。罷工係要同政府對抗而唔係同香港人對抗。

都有豆奶 希望大家叫多啲人入黎比意見！🙏🏻